Il file "Matrice dipendenza requisiti" rappresenta le dipendenze esistenti tra i requisiti del sistema

Il file "Matrice Tracciabilità" è una matrice tra requisiti del sistema e casi d'uso per capire se tutti i requisiti funzionali del sistema vengano soddisfatti dai casi d'uso
 